如何搞事情

搞事情，中共的確一把手。
我們也要學習中共，團結一切可以團結力量。不對抗一切可以對抗的力量。

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖